Marvel4 終於知道there are no other way點解

復4入面
美國隊長準備同thanos攬住死
但要有IM幫助
之後IM不斷講there must have other ways
隊長同IM講 there are no other way
之後IM醒起博士提過佢there are no other way
所以忍痛幫隊長攬抄

上集變灰隊員暫不會出現(主要原因係佢地未做英雄例如博士，女巫），有啲復3前死左人物會出現，例如博士個師父

因為回到過去紐約之戰，殺死thanos，IM心結打開翻，而隊長既死，都令IM退隱，同條女結婚，唔想再要條女擔心，但好多復1至復3之間既反派都因為回到過去而復活咗，而快銀,幻視呢類其間出現既人物會唔會出現就未知
有少少似xmen 回到過去

Antman因為係未來回到過去，所以有份出場

無鷹眼，零分

石又無
Captain Marvel 又無
唔明美國隊長有咩資格同人攬炒

咪係，滑嘟嘟唔出石都打贏Hulk

Hulk同雷神有新裝
你睇下homecoming ，有提到雷神腰帶

攬炒唔一定係自身
可以係捉住佢一齊自爆

無提=無？
佢有份翻去做浪人